{
  "timestamp": 1764075280697,
  "games": {
    "3936": {
      "gameCode": "3936",
      "host": "KdZ5li2LQat5nazsAAAD",
      "players": {
        "2We7FuLzL8kYTD-eAAAN": {
          "id": "2We7FuLzL8kYTD-eAAAN",
          "name": "b",
          "score": 0,
          "connected": false
        },
        "72lUMhX0-EVpf7FhAAAR": {
          "id": "jEzkewsynxl9rgN4AAAP",
          "name": "c",
          "score": 2,
          "connected": false
        },
        "vN5t6TUKR9ZVdsUrAAAF": {
          "id": "vN5t6TUKR9ZVdsUrAAAF",
          "name": "a",
          "score": 10,
          "connected": false
        }
      },
      "status": "playing",
      "selectedQuestions": [
        {
          "id": 14,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "4",
          "choix": [
            "Nombre de personne qui travaille à l'assistance métier RC",
            "Le nombre de faq rce intégré dans mayday",
            "le nombre de minutes qu'un pc met à s'ouvrir le matin en moyenne",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "A"
        },
        {
          "id": 9,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "3",
          "choix": [
            "Nombre appels client pris à l'heure ",
            "Heure du premier SMS  reçu par une RE en cas d'imprévu",
            "Heure du premier arrivé chez les prestataires",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "B"
        },
        {
          "id": 12,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "2H30",
          "choix": [
            "Temps moyen d'une réunion RS en coprod",
            "Temps moyen d'une comop Assistance métiers CR",
            "Temps d'attente maximale d'un client",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "A"
        },
        {
          "id": 13,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "3",
          "choix": [
            "Durée moyenne du soutien CR par jour",
            "Temps de tél minimum par cc journaliers temps plein",
            "Temps de la Pause maximum du midi",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "B"
        },
        {
          "id": 10,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "7h du matin",
          "choix": [
            "Heure à laquelle le premier conseiller interne arrive ",
            "Heure du premier SMS  reçu par une RE en cas d'imprévu",
            "Heure du premier arrivé chez les prestataires",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "B"
        },
        {
          "id": 11,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "40",
          "choix": [
            "Nombre de page ouverture par un conseillers pour traiter un dossier ",
            "Nombre de bugs Informatiques par jour ",
            "Nombre d'indicateurs qu'un RE doit suivre par conseillers depuis ses PBI",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "C"
        },
        {
          "manche": 5,
          "type": "Libre",
          "question": "Je mange des pâtes",
          "reponseReference": "Arsène",
          "id": 29
        }
      ],
      "currentQuestionIndex": 3,
      "responses": {
        "vN5t6TUKR9ZVdsUrAAAF": {
          "answer": "B",
          "time": 7097,
          "validated": true,
          "points": 2
        }
      },
      "questionStartTime": 1763938484880,
      "questionsHistory": [
        {
          "questionIndex": 0,
          "question": {
            "id": 14,
            "manche": 2,
            "type": "QCM",
            "question": "4",
            "choix": [
              "Nombre de personne qui travaille à l'assistance métier RC",
              "Le nombre de faq rce intégré dans mayday",
              "le nombre de minutes qu'un pc met à s'ouvrir le matin en moyenne",
              "Aucune des réponses"
            ],
            "bonneReponse": "A"
          },
          "responses": {
            "gHTBLIj0eurgGg2DAAAL": {
              "answer": "B",
              "time": 8333,
              "validated": false,
              "points": 0
            },
            "2We7FuLzL8kYTD-eAAAN": {
              "answer": "C",
              "time": 11114,
              "validated": false,
              "points": 0
            },
            "72lUMhX0-EVpf7FhAAAR": {
              "answer": "A",
              "time": 13214,
              "validated": true,
              "points": 2
            }
          },
          "timestamp": 1763583064907
        },
        {
          "questionIndex": 1,
          "question": {
            "id": 9,
            "manche": 2,
            "type": "QCM",
            "question": "3",
            "choix": [
              "Nombre appels client pris à l'heure ",
              "Heure du premier SMS  reçu par une RE en cas d'imprévu",
              "Heure du premier arrivé chez les prestataires",
              "Aucune des réponses"
            ],
            "bonneReponse": "B"
          },
          "responses": {
            "gHTBLIj0eurgGg2DAAAL": {
              "answer": "B",
              "time": 3937,
              "validated": true,
              "points": 2
            },
            "2We7FuLzL8kYTD-eAAAN": {
              "answer": "B",
              "time": 6236,
              "validated": true,
              "points": 0
            },
            "72lUMhX0-EVpf7FhAAAR": {
              "answer": "B",
              "time": 8416,
              "validated": true,
              "points": 0
            }
          },
          "timestamp": 1763583094546
        },
        {
          "questionIndex": 2,
          "question": {
            "id": 12,
            "manche": 2,
            "type": "QCM",
            "question": "2H30",
            "choix": [
              "Temps moyen d'une réunion RS en coprod",
              "Temps moyen d'une comop Assistance métiers CR",
              "Temps d'attente maximale d'un client",
              "Aucune des réponses"
            ],
            "bonneReponse": "A"
          },
          "responses": {
            "vN5t6TUKR9ZVdsUrAAAF": {
              "answer": "A",
              "time": 10776,
              "validated": true,
              "points": 2
            }
          },
          "timestamp": 1763938462998
        },
        {
          "questionIndex": 3,
          "question": {
            "id": 13,
            "manche": 2,
            "type": "QCM",
            "question": "3",
            "choix": [
              "Durée moyenne du soutien CR par jour",
              "Temps de tél minimum par cc journaliers temps plein",
              "Temps de la Pause maximum du midi",
              "Aucune des réponses"
            ],
            "bonneReponse": "B"
          },
          "responses": {
            "vN5t6TUKR9ZVdsUrAAAF": {
              "answer": "B",
              "time": 7097,
              "validated": true,
              "points": 2
            }
          },
          "timestamp": 1763938504537
        }
      ]
    },
    "5073": {
      "gameCode": "5073",
      "host": "xEb1jBOMfdbzrncfAAAD",
      "players": {},
      "status": "waiting",
      "selectedQuestions": [
        {
          "id": 9,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "3",
          "choix": [
            "Nombre appels client pris à l'heure ",
            "Heure du premier SMS  reçu par une RE en cas d'imprévu",
            "Heure du premier arrivé chez les prestataires",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "B"
        },
        {
          "id": 10,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "7h du matin",
          "choix": [
            "Heure à laquelle le premier conseiller interne arrive ",
            "Heure du premier SMS  reçu par une RE en cas d'imprévu",
            "Heure du premier arrivé chez les prestataires",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "B"
        },
        {
          "id": 11,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "40",
          "choix": [
            "Nombre de page ouverture par un conseillers pour traiter un dossier ",
            "Nombre de bugs Informatiques par jour ",
            "Nombre d'indicateurs qu'un RE doit suivre par conseillers depuis ses PBI",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "C"
        },
        {
          "id": 12,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "2H30",
          "choix": [
            "Temps moyen d'une réunion RS en coprod",
            "Temps moyen d'une comop Assistance métiers CR",
            "Temps d'attente maximale d'un client",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "A"
        },
        {
          "id": 13,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "3",
          "choix": [
            "Durée moyenne du soutien CR par jour",
            "Temps de tél minimum par cc journaliers temps plein",
            "Temps de la Pause maximum du midi",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "B"
        },
        {
          "id": 14,
          "manche": 2,
          "type": "QCM",
          "question": "4",
          "choix": [
            "Nombre de personne qui travaille à l'assistance métier RC",
            "Le nombre de faq rce intégré dans mayday",
            "le nombre de minutes qu'un pc met à s'ouvrir le matin en moyenne",
            "Aucune des réponses"
          ],
          "bonneReponse": "A"
        }
      ],
      "currentQuestionIndex": 0,
      "responses": {},
      "questionStartTime": null,
      "questionsHistory": []
    }
  }
}